國美 （493/628） 主席黃光裕 出獄

爆升左2日

各位巴打點睇